屌那星，依家仲未有notes 可以down

點溫書呀

唔溫書有咩做

Sad but true

你邊位呀，叫自己電磁學專家?問過我未?

Sorry囉